認真，泛民左膠係閹黨，參與牠們舉辦遊行既人豬狗不如，要死全家

咁多年黎既民主運動，泛民左膠總是唯我獨尊，把持香港民主話語權，打壓異己，民主路上只要有人與牠們步伐不一，就會屈打成招，篤灰，抹黑，無所不用其極，廿年黎，將民主運動包裝成商業營銷，一盤生意，為議員議席，為籌款揾銀，定期搞哭喪，搞消磨意志既所謂抗爭運動，提出與虎謀皮認賊作父既政治主張，例如全民自決，平反六四，要覲見雜種反映訴求等一廂情願既愚昧提議，不斷餵港豬食精神鴉片，不斷道德勒索港人不追隨牠們就是違背良心，愧對香港。

呢班泛民左膠就好似明朝東廠既太監，成日話忠於大明可昭日月，但係就禍亂朝政，殺害衛國忠良，面對女真外族入侵就議和求存，苟且偷生，以為透過和平手段就可以光復大明，其實最終都係維護自己既得利益為首要目的，明朝曾經戰勝荷蘭日本，擁有歷朝之上既軍事實力，但因為閹人亂政，大明就咁樣亡於內亂，所以老衲形容泛民左膠係禍港閹人實在不無道理。

連登至今重有好多人冥頑不靈，食泛民精神鴉片食上腦無法解除毒癮，因為呢班on9仔響應泛民左膠癡心錯付，無法勇於承認自己投資失利，不狠心止蝕，唯有繼續持有，不斷給自己藉口麻醉自己。

然後，就會有傻仔反駁老衲，咁你有咩高見，好笑，就算暫時冇構思，就一定要繼續追隨泛民左膠呢班閹黨? 老調重彈，你暫時無藥可救，所以就要堅持食老鼠藥令自己心理好過d?

貪僧認同

老鹿認同
唔係想挑戰你
但身邊仲有唔少都係呢啲朋友
想說服佢地
可以點講？
例
我：唔好再去左膠集會啦 中緊人地計啦
朋友：咁唔去仲可以做啲咩？唔通乜都唔做民主就會從天而降？
我：咁理由明知冇用中伏都照去嫁
朋友：咁我想為爭取民主出一分力 唔去左膠集會遊行 仲可以做啲咩？唔通咩都唔做？
多數去到呢個位我就駁唔到落去
求老衲指點
定老衲認為香港已經冇得救 及時行樂就算？

睇下連登就知香港冇得救，
應該叫雞賭馬先係

咁我應該叫佢地放棄香港就算？

其實香港醫好都晒藥費，呢個係事實

咁你打咁大篇野做乜?

打發時間

不同意但正評

老衲借左act 比人？
出呢d